ps4誤刪存檔點補救

用SL大法時唔小心將主機同plus線上儲存空間個save一齊del埋，有冇方法補救？隻game玩左好耐，唔想由頭玩過

//...將主機同plus線上儲存空間個save一齊del埋... //
只好由頭玩過

唉

自己冇backup冇救
down人地save冇癮

存檔死清光

再打過

冇啦

如果ps4有得好似電腦咁系統還原就好

molamola

棄game啦

正解

做乜唔用手指backup先搞呢

不過係有得救，拆隻hdd或者ssd落電腦，用d恢復軟件試一試